代替安心出行咁樣就得

唔洗慢慢登記寫咁麻煩

真係要出街食飯，屋企 print 定曬名同電話，好似label紙或者紙仔咁樣，每次一問就貼落佢個登記簿度，又或者遞比佢，一分鐘都唔洗，唔洗慢慢填，仲一定快過同方便過你攞舊野出黎開app scan。

黃店最好整個盒仔收集，好似收集卡片咁就得

你都ON撚9

你咁撚落後
去之前當上網book檯留資料咪得

重撚麻煩
唉呀 救命呀 點解連登d小朋友咁撚on9

普通qr code app原來一樣可以解碼讀取安心出殯qr code

召喚反組譯師,改app師,刷rom師

寫一個無毒版安心出殯出嚟

佢要你對埋身份證 洗唔洗印埋身份證副本

真係多撚謝你個on9仔幫港共諗埋點樣配合佢個限制自由嘅政策

你隻死港豬最撚醒 居安思危世界第一

樓豬 你張label整好咗喇 只要加埋你個名落去就可以周街貼喇

真，裝app煩0過閪，根本就係離撚哂地既官諗住qr code當神器
但諗起到時早午晚市成堆人卡係餐廳門口慢慢禁戈下有排玩

樓主 無腦智障低能 block

你都傻既，對身分證你就咪入去食啦，而家係名同電話。咁的人話想食黃店丫嘛，咁如果個個支持唔down個app, 你就個個登記，咁一定有人怕麻煩要排隊啦，跟著就跪啦。你一定要有一個比scan app 更快更方便既方法。

當卡片咁

佢哩隻支畜一鳩早block左算數啦

block咗條戇鳩仔好耐

弱撚智

有得book 一定係咁玩啦，咁你地話食黃店丫嘛，有的人又話咩返工要食飯，唔堂食會死咁。
咁就玩登記啦，咁要登記快先多人響應。你就要唸個更好既方法。

食飯要實名制

係呢個仆街正苦先會諗到

想監控人 唔該用吓個死人豬腦諗個好D理由 用防疫一睇已講唔通

幾十萬請呢班豬閪 豬腦返嚟獻世

試下

小朋友鍾意貼紙嘛

現實主義無問題

on9黃膠又出黎show off自己既智商

呢個係真安心出行QR Code?

我知可以讀，我改左個code

一用安心出行scan 就會係"屌你林鄭"

你用鬼機試下scan

屌你老母而家港共就係叫你食一兜屎
你就懶醒走去話食一舊食就得

冇鬼機係手

個QR Code decode完係一串base64 string

再decode係binary data, 似乎encrypt左

咁你不如吸印

eyJtZX後面開始

姐係刪左HKEN:0gxr8I5A6

On撚9

OK, decode到

咁就可以改

垃圾樓豬

屌你老味，樓主真係柒撚到冇朋友

食黃店一定要堂食？
同樣成堆人喺藍店逐個妹咪做唔到生意

我話你都戇撚鳩嘅

wtf

呢啲個思路是真係錯撚晒
根本就要啲鋪頭都一齊合作唔好撚柒理佢
好似之前放寬限聚令咁，啲食肆都唔撚會理一張枱坐幾多人，大家都係唔聲唔聲偷雞，呢啲就係民間智慧/默契
從來會理呢啲嘢嘅反而係班抗疫黃絲及其支持嘅媒體(唔講邊間，費事傷連登仔感情)

推呢個

好D

比以前有進步

棟高床板諗下有冇破綻執好佢

你自己整嘅？

屈小朋友師

我forward人地嘅，都係lihkg po cap出黎